呢個十四歲台妹樂樂真係好pure好true！

你識咩呀 台灣14歲就合法

Lm

好想做佢呀哥！

我覺得似好有心計嗰類人

你講咩呀！

ig?

得佢fb

fb?

過多2年

自己search名都俾埋你

我廢，搵台妹樂樂同埋樂樂，都搵唔到

呢個呀

FBI open up!

好想同佢做愛

唔准ff樂樂！

衰11可以港人港審
你小心啲

衰完11有得做行會成員架

希望唔洗係雪廠街見到你喊啦